{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 치암고택펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加される場合、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。 客室及び周辺施設を使用する際に施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を持って損害賠償を行うことができます。 安全及び火災予防のため、客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ってくることはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所での喫煙をお願いします。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って表記された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備や物品が損害を受けた場合、誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際に施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を持って損害賠償を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "安全及び火災予防のため、客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ってくることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所での喫煙をお願いします。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に間違いがあった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って表記された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 632
    }
}